冇去OCAMP冇住HALL 係咪U-LIFE已完?

好似今後既人生 除左辛苦既事之外 完全唔會有開心既事發生

冇去818既再唔去831 hk-life 就真係完

你挑釁緊全部無去ocamp同住hall嘅人

仲有上莊
btw
成個HK都就完喇, 仲去OCAMP嗰啲

所以咪冇去

冇去OCAMP冇住HALL≠冇去818

冇去OCAMP冇住HALL冇上莊 係咪U-LIFE已完?

中學個陣好期待住HALL 點知原來CHUR到核爆 同想像中完全唔同

咁你地係咪U-LIFE已完

係
除非你major有幾個同樣冇去OCAMP冇住HALL冇上莊既人 到時上堂幾隻毒撚圍爐

我三樣有做齊
最後悔係上莊
完全係燒gpa

你HKU? 除咗HKU都冇乜邊間U啲hall係真Chur

YS HKU

咁又無 一樣有fd 日子一樣咁過

我覺得我未來既日子一片黑暗

睇咩情況啦
好似我當年 廿幾隻中同一齊入中大 咪唔驚

當年入大學前入咗醫院去唔到OCAMP
無住HALL亦無上莊
唔覺有乜問題
只要識到啱傾啱玩既朋友其實一樣咁開心
最緊要唔好為埋堆而埋堆
搵到志同道合既朋友就好
過咗咁多年都仲有聯絡既

蜻蜓大學

癡撚線
我地級得3個入HKU 仲要唔熟又唔同科

你去讀書定去屌閪先

我唔想人生淨係得讀書

有冇人陪我吹下水

開sem帶埋個頭盔
即刻有u-life 我話嘅

讀果幾年就當人生
咁你人生都幾短

咁我呢啲從來冇U life嘅連開始都冇
你同我講咩完唔完?

其實有冇可能係早期上堂 分組嗰陣R啲一樣冇乜fd嘅人圍爐呢

戇鳩鳩原來你人生就係靠所謂既u life果幾年真係可悲

你往好d果邊諗 ocamp識d人咪又係hibye fd 反正遲d上堂分組果d都會唔多唔少識到人

no組媽no life

唉 我都唔知
唔知點解覺得讀生之後都唔會有咩好事發生

講得岩 U-Life同呢場革命差唔多 都可能係一生人一次 但講真你有幾可可以係條街成班手足一齊由晏就3 4點捱到夜晚11 12點呀 成班一齊full gear係架地鐵到迫 一齊嗌口號 一齊撚狗 呢啲仲珍貴過U-Life

跟住落黎個幾年既人生? 咁講係咪好啲

去OCAMP住HALL≠冇去818

所謂U life姐係咩

Wfc

我都覺得自己好可悲

無去大中細o 去soc o未得

[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen (2)

欺凌俾你都唔住

港大偉倫堂爆性醜聞 女宿生控訴遭要脅半裸拍片「陪酒」

可能你第日會識到班朋友呢
甘又唔係無哂u-life
大學五件事仲有拍拖同上堂

難啲識人lor
玩返自己科嘅camp點都會有幾個fd嘅

呢年應該冇心情去
香港搞成咁，真係幾樂天嘅人都想喊，都哀傷有冇同路人一樣

學都未開 唔洗諗咁多

唔係

無錯

好同意
我都無住hall 無上莊
覺得無咩問題
呢個只係你個人選擇
最緊要自己開心

有人可能覺得做過晒大學五件事好威
其實grad 左出黎搵工都未試過見工時會有人問我有無住hall 同上莊